 
#Описание конфига терраформ
test1
При использовании файла .gitignore в каталоге /terraform - мы будем игнорировать 
-------
 # Локальные каталоги .terraform
** /. terraform / *
---------

# .tfstate файлы
*.tfstate
*.tfstate.*

# Файлы журнала сбоев - ошибок
crash.log

# файлы .tfvars, которые могут содержать отправляемые данные, например - пароли,ключи,и другие приватные данные.
# Они не должны быть частью git - поскольку они могут изменяться в зависемости от окружения.
* .tfvars


# файлы переопределения -обычно используются для локального переопределения ресурсов
override.tf
override.tf.json
*_override.tf
*_override.tf.json

# Здесь советуют включить файлы переопределения которые нам надо использую шаблон - отрицательный
!example_override.tf

# Включить игнор файлов вывода команды terraform plan -out = tfplan
# example: *tfplan*

# Игнорировать файлы конфигурации CLI
.terraformrc

 коммит 2
# Devops-netology2021
